法國連登好多基佬成日想追我撚含

有無解決方法

樓主弱智 唔識寫發覺

樓下係智障

因為肩哥太大抽 所以啲人好想含

咪撚癲

你新嚟 ？

細聲啲 一陣仲多人追住我

我好正常

你汁到啦

我碌鳩呀